我試著勇敢一點 你卻不在我身邊😭😭😭

勇敢是我今天再也無法 面對的事情
因為面對了勇敢 記憶就會沒

gai 一日loop20次